Kohtu korra pärast olid kokku tulnud Pea wanem: A. Pechmann
Kõrwamehed J Pehmann, J. Poomann
Ei tulnud ühtegi kaebtust kohtu alla.
Pea wanem: A. Pechmann xxx
Kõrwamehed J Pehmann xxx, J. Poomann xxx
Kirjutaja J. Jürgensohn
